岩岩樓下汁到貓b

岩岩比左糧水佢，好似唔多想食
而家訓緊教

又出技能

如果食唔到糧可能要買羊奶粉沖比佢飲

有冇相睇下？

要注意保暖啊 bb好易因為低溫就死
(之前朋友唔識照顧 屋企成日開冷氣搞到低溫死左)

想知佢幾時要食野？
佢而家係咁訓教

樓主圖定老母？

汁乜撚

我係樓下企左差唔多2個鐘都唔見貓媽出現

圖呢

佢斷咗奶未？？

佢應該係屌你打錯字

無圖

推

Bb想食嘢就狂喵

似要飲奶奶喎......
生齊牙仔未

睇個樣應該仲要飲奶要去寵物店買有貓奶粉

有幾隻牙仔，但好似未出哂

有冇汁埋貓A同貓C

分分鐘砂盤都未識用
樓主睇下佢飲完奶有無屙
無就要搵啲紙巾滲暖水抹下佢下面

要隔幾個鐘搵濕紙巾抹佢屎眼引佢屙屎 否則會谷屎谷到死
要保暖 詳細你不如去 facebook page天下貓貓一樣貓search下 睇下點照顧 因為貓B好易死

好呀，唔該你

加油，好人一生平安

買呢隻畀佢食啦

汁你老母個臭閪d閪汁咩

我見過人哋隻貓媽照顧貓b
佢開咗眼聽到野 就識自己保暖 唔驚佢無啦啦凍死
但呢個時間正常飲緊貓奶
貓奶粉營養遠遠不及貓媽媽嘅奶
所以要悉心照顧
佢哋未識去廁所 貓媽原來會間唔時lum佢地私處幫佢哋食屎食尿
咁你就幫佢用濕紙巾抹 引佢柯屎柯尿

另外貓媽會放低啲仔女去搵野食
但會集中幾隻放埋一齊
你咁樣等咁耐貓媽都冇返嚟
應該係覺得呢隻b唔夠強壯
唔比奶佢食 由佢自生自滅
因為人哋係屋企養咁安全環境
我都見過隻貓媽係專餵一兩隻
其他弱個啲完全唔理

洗唔洗咁撚惡啊兒登仔

試下講野俾少少禮貌

貓B好難養 可以係YouTube睇下啲照顧幼貓片 黃阿瑪 維特係最近有
主要係要定時催屎催尿 幾個鐘就喂一次奶 夜晚都係
留意會唔會成日瞓

樓下汁係咩味啲汁同隻貓有乜關係

俾d相/片黎J下啦

有冇母乳

有貓要先保暖，如果唔係好易死。
睇個樣未識食糧

哪來的貓

幼貓。
自膠半打

好打意

Omg so cute

得我覺得兩個鐘好少? 出去搵食幾粒鐘好閒姐

真係貓B 奶都未斷

點解你前幾日出post問人有冇貓bb想收養，今日就執到

識唔識規矩呀香討仔

我都想知

因為我呢2個月都係咁出街睇下有無流浪貓，今日我係屋企樓下見到有一隻貓bb係路旁，所以我等左好耐睇下有無貓媽出現，等左差唔多2小時我就帶左佢回家，今日咁熱佢已經好耐無飲水

好想食

可以得閒落樓下聽下有冇貓媽大嗌
依家好多人毒死貓
好人一世平安

dllm

貓b好脆弱 未斷奶要好多時間照顧 幾個鐘要餵一次奶 半夜三更都要起身餵 就算養唔掂 放返原處貓媽媽都唔會要返個bb 樓主要負起責任呀
希望貓b健康快樂成長

有緣份 好好照顧佢

影多啲

你係唔係企得太近 搞到佢老母唔敢過黎

還返比你啦

好快死

樓主有冇教學 住港島 周圍後巷搵咗好耐都唔見有貓B

每兩個鐘餵貓奶 （寵物店買）
飲奶前後催尿/屎
注意保暖
如果照顧唔嚟 帶佢畀有經驗嘅朋友 thanks

有冇多啲圖 幾時先到我發動技能

Youtube 黃阿瑪都有餵養奶貓（貓b)片可以參考

得一隻貓b自己係到行？

好難養架喎，咁細，有冇睇黃啊瑪

放入氣炸鍋

係呀，仲要附近無花槽

呢隻大細似識柯屎尿？

好慘

加蛇同雞

唔該哂，而家貓b仲訓緊教
我已經準備好餵奶器具

岩岩幫佢引尿都有痾到

無得強求，我都係不停落街睇，等左2個月先見到有貓貓

幾大？如果貓bb細過一個月，要兩三個鐘食一餐

睇落以為有一個月

咩汁 蘋果汁定橙汁

大部份都係低下階層包容下啦

點解無啦啦出街想睇吓有冇貓執又真係俾你執到

離島區定新界區

咁多
貓義工呢

好得意，但似有老母，你搞到人地妻兒分離

望落細過一個月，岩岩餵完佢食奶訓緊教

隻眼似cat flu 睇醫生啦

樓主唔洗再搵隻貓嘅啊媽啦，當有人掂過隻貓個啊媽就唔會再要佢架啦（貓嘅天性嚟）

俾返隻貓人啦

貓媽哭撚左

龍鳳虎

我聽日會帶佢出去睇醫生

點解永遠都有人衝出黎話拆散咗人母子
企咗兩個鐘喇喎
點先叫執得

好的，無問題

鋪啲沙係下低做乜春

送去愛協

買貓嘅支裝奶
買貓B糧加水泡軟
留意屙屎食飯飲水
要帶去睇醫生打針同去蟲
心絲蟲從BB開始處理會好啲
多謝你 幫助個小生命
有乜唔明上呢問

好人一生平安

參巧下呢個

樓主可唔可以再po多啲圖

要keep住update
好擔心貓b

樓主仲需唔需要貓奶粉同糧 我屋企有一大包 基本上冇乜用過

執呀

就咁搶咗人地嘅bb, 有冇諗過貓媽媽而家幾可憐？

其實真係唔需要過度將人類嘅情感強加上貓身上，人養兒一百歲長憂九十九但貓唔會，差唔多繼奶貓就會開始嫌bb煩

樓主可能都係好心 照顧貓bb 拎左就照顧佢一世啦

搵啲仆街貓義工黎拆散人哋頭家？

貓義工垃圾黎

樓主好人有好報

人地話兩個月嚟都有出街睇下有冇貓

如果有好嘅義工幫佢地搵屋企 或樓主收哂佢咁都係好事，
浪浪喺街好快慘死 （餓死， 車底之後跌死，比狗咬死等）

佢對眼似正常呀 貓B岩開眼係咁
同埋佢咁細個都唔會食到藥
你帶佢睇醫生檢查下都唔係唔好 記得放多張毛巾比佢保暖 因為好多獸醫診所都開行冷氣 同埋最好坐遠啲其他貓狗 貓B抵抗力弱 驚其他貓會傳染cat flu比佢 有cat flu既貓會打乞嗤
同埋貓b係要幾個鐘用奶樽仔餵一次寵物店買既貓奶
加油！

咁細隻要買寵物奶粉

其實係 貓大左既就就好似唔當係仔女 反而似同伴
YouTube個好味小姐就係有隻貓媽媽 見返俾另一個youtuber領養左既貓 見返面係認唔到 I dont give a shit咁樣

癲

係，朋友隻貓母女成日打交，唔識對方咁

根本香港呢個都會唔適合流浪動物生存
只可以講要tnr/搵領養就要成家，唔可以只抓貓b

我早幾日都喺街執到3隻貓b
我諗佢地未夠兩個禮拜 但仲未屙過屎/唔識屙
想問正唔正常

用棉花濕暖水印下個菊花位刺激佢

肯食野未呀 ?

幫你分擔一隻

食左幾餐啦，而家每2-3小時比一餐佢食，食飽催完尿就訓教

真我隻貓四個月大去探親
走去咬老母同個妹

試過！嗌到拆天都淨係屙尿